摩連奴暗示：曼聯球員叫我習大大

曼聯近期表現不知所謂，難聽啲講仲衰過摩連奴執教嗰時，因此就有傳媒諗起摩連奴，旁敲則擊想佢爆更多當日執教曼聯時嘅情況，摩連奴跑慣江湖當然唔會指名道姓，但佢就暗示，有球員叫佢做雜種，仲鬧呢啲球員根本冇野心爭冠軍，係冇用嘅人。

摩連奴話：「我會為球隊帶來能力、知識、經驗及無盡嘅野心，但當我失敗時我係一個好差嘅人，對於嗰啲冇野心嘅人，我都係一個好差嘅人。」

佢仲話：「球員點樣形容我？有啲球員叫我混蛋、雜種，佢哋都係啲冇野心，唔敢爭冠軍嘅人。」

佢連榜尾都唔攻搶分仲話爭冠

睇到後面笑咗

haha

中文幾好

我會為球隊帶來能力、知識、經驗及無盡嘅野心

佢仲話：「球員點樣形容我？有啲球員叫我混蛋、雜種，佢哋都係啲冇野心，唔敢爭冠軍嘅人。」

又唔敢
真係敢帥徒弟

曼聯近期表現不知所謂

報紙佬